818，818，818，818，818，818湯渣華我屌你老母祖宗十八代

818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818，818

湯渣華而家VIU話暫緩同壽終正寢已經係好大退讓我屌你老母祖宗十八代

林鄭唔撤回即係佢死不認錯呀

人地波多黎各總統懷疑有岐視，出黎遊行佢都即刻落呀屌你老母

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

我屌你老母祖宗十八代

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

818
818

堅靚

好正